賭場負責睇監控視頻果d人 會唔會係咁zoom女賭客條溝黎睇?

勁多大波女露啦露暈

視你老母 頻你老母
影像唔撚識用呀?

腥香港人 ?

( Show Blocked User - 范加爾⓯Maguire )
支那狗

有呀, 有埋電腦分析 港女賭客100%係A添

港女 : 唔好意思，我兩邊都係pad